如果你27歲 岩岩分左手既入黎

有這樣的科學統計：

女人一生美麗的巔峰，是在27歲，此後，美麗的容貌便逐漸衰退。

男人一生魅力的開始，是在27歲，此後，之前的幼稚慢慢退卻，成熟氣質開始出現。

這就是讓男人女人又愛又恨的「27歲定律」。

從生理角度看，女人的成熟要早於男人，通常在25歲左右，開始對新奇的服裝、化妝降低興趣，開始厭煩無規律的夜生活，並且嚮往婚姻。

男人從27歲開始，才慢慢想要結束之前一些幼稚且無規律的生活習慣，但僅僅只是開始，還需等到婚後孩子的出生，才慢慢懂得承擔更多責任，丟棄更多不良生活習慣。

男人，通常會從男孩直接長大成為父親，不只是心智的成熟，男人比女人要晚。事業方面更是如此。

在事業成就方面，男人的成功整體比女人晚10年。很多女孩剛踏出校門，便能夠找到相對光鮮的職業。男人往往要年近30歲、退去了青澀之後，好的工作機會才會垂青於他。

現實生活中，很多年齡相近的情侶，從大學開始談戀愛，但往往熬不過27歲，很多女人會選擇在27歲時跟男友分手，因為他讓她看不到未來，而她已經不能再等。

尤其，28歲，對女人，意味著衰老的開始。女人覺得自己在青春的底線時，作了正確的選擇，但之後的現實，卻朝著令她意外的方向發展：27歲後，被她甩掉的那個男人，會越來越出色；27歲後，原本出色的她，卻越來越貶值……

其實，如果她再有耐心一點，那個男人終究不會讓她太失望……但，女人，熬不過27歲這門檻，便跟幸福有了第一次的擦肩。

對於每個人而言，27歲，都是魔鬼的27歲。

人從27歲開始，推理能力、想像力、認知能力、思考速度……都開始衰退。

尤其是女人，要比男人更懼怕「27歲定律」，單從外貌上看，便已經「青春頹勢無可挽留」了……27歲後，想找到比之前更好的男人，除了能力，更得靠運氣。

對男人而言，生活比生命現實。

對女人而言，生理比生活殘酷。

「小姐，妳年紀多大？」

如果妳答：「我27歲。」

接下來，我要說：「享受27歲這一年。而後，更加清醒地去過現實生活吧！」

你睇下你可憐到，由開廢post 搞到轉貼垃圾文，，廢人一個，跟本冇人識你理你

根本無人想識你